地鐵殘餘大量過期催淚粉末，應全民帶豬咀保護自己！！！！！！！

RE
" 葵芳地鐵站可能有殘留山埃，如非必要香港市民請勿前往

警察於8月11日葵芳地鐵站發射疑似過期催淚彈，會釋放出氧化山埃(cyanide oxides),可經皮膚及呼吸道吸收。

如該化學物經呼吸系列入，與水份作化學作用會變成氫化山埃(hydrogen cyanide)，是納粹當年大規模殺害猶太人之最有效毒藥。

由於地鐵室內空間尤其不通風，毒素會殘留在地鐵站建築物內部。所有人士，特別是長者，孕婦，小孩，長期病患及呼吸疾病人士更應遠離該地鐵站，直至港鐵完成毒理化驗證實安全為止。 "

|狗隻記招，重點清算|
※ 721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈
※ 8月11日
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警察扮示威者拉人